橋本環奈定有村架純？

如題
橋本
架純#bad#

左手又係肉 手背又係肉

架純bb

有村架純
橋本烈唯

橋本裂痿

日本仔成日吹奏到萬年一遇
佢地真係要見識下唯唯先

邊忽似烈唯

一家係有村

有村今年殘左好多🤔

橋本環奈 一見到佢我就想

大面純真係好大塊面

一定係有村 因為短髮

梗係我啦

有村架純>all